湊唔掂，就唔好帶個B入戲院啦。

自己又湊唔掂個BB，
又要帶佢睇戲，
成場都係到喊喊喊！
我想好好地睇戲炸

正仆街
一喊就掉撚左佢出去啦應該

又唔撚係睇得明

痴線帶BB入戲院做乜

咁咪搵職員幫忙踢走佢囉

我覺得睇卡通片電影有細路嘈好正常

屌，睇蜘蛛俠都帶個b入黎，
大聲少少又喊